當中國人都知中國同美國都係衰,會做陰質野,各懷鬼胎時....

點解有d真心膠白人反而覺得一面倒美國係衰人,中國就係好人
然而美國教育水平係高過中國
(唔計收錢唱好果班人)

因為佢地了解自己國家但唔了解支那又正義撚上身